撤係重要 林奠下台係更重要

點解林奠下台更重要

因為就算呢次200萬零1嘅元氣彈
殺低左呢條送中惡法

黎緊 國歌法 明日大愚 都係好大問題

政府都好識玩 黎緊月尾 國歌法想二讀
大家經過左呢一野 一定會政治疲勞左一下
而相對上 國歌法比送中 感覺上影響程度無咁大
仲會唔會咁多人去反都係問題 咁政府就可以快手過左佢

第二 明日大愚係另一個將香港ko 嘅大惡法
完全將香港嘅儲備掏空 仲要社會上都真係有分歧 真係有人會支持 到時反對上 一定唔會好似今次咁壓倒性 政府亦都將個前期五億推左上會 黎緊就要傾

所以 點樣先可以一野拖低埋呢兩樣野？
就係要林奠下台

咁樣我地先buy 到 time 拖低埋呢兩條硬野

所以 一定要攪到林奠下台呀

推

非階段勝利、但我寧願要一個弱勢政府我地食住上爭取雙普選

暴動罪名必須撤！